(突發)新一集頭條新聞出左啦+緊急任務

睇完隨左CLS仲有任務做架

立法會下週一討論港台管治，一人一信撐RTHK！

2020年5月8日 —
立法會資訊科技及廣播事務委員會將於下星期一（5月11日）下午討論議程 【香港電台的管治及管理】，可以預計香港電台將面對政府和保皇黨夾攻，需要香港人出聲撐！(商經局就香港電台的管治及管理提供的文件)
希望大家寫信去立法會資訊科技及廣播事務委員會表達你對香港電台的支持，要求政府停止政治干預，讓港台維持編輯自主和言論自由，而不是言論審查，要港台變成官方喉舌！

電郵地址： panel_itb@legco.gov.hk

電郵標題：一名香港市民就5月11日議程【香港電台的管治及管理】之意見

(YOUTUBE戰線)(香港電台92.8萬 位訂閱者)同我訂閱港台,要過百萬

香港電台92.8萬 位訂閱者

TVB (official)64.6萬 位訂閱者

要港台進一步拋離TVB

cls

推

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

驚訊真係正到爆

下期驚訊就精彩囉
又非法聚賭又販毒

推呀

pish

仲有打完露宿者 死口唔認 現在拉咗9個